而家身處英國疫區Brighton，求安慰

截至現時為止brighton有5個人確診，其中一個係超級傳染者，一個人傳曬俾其他4個。

仲有一個內地生啱啱去咗醫院test。佢番過大陸，之後覺得唔舒服，報俾Sussex。最後，校方幫佢call白車，啲人全副防護裝備咁送佢走消息一出，成間學校嘅氣氛唔同曬，大家香港嘅同學都好緊張，又戴口罩又用搓手液。但仲係啲內地生瘋狂咳同打乞嗤都唔戴口罩最緊要最緊要係好多堂都係一半以上大陸人，好多番嚟仲未過14日。

學校好似又冇乜行動去防疫，有冇人可以安慰下我

咁你邊間
us
brighton

Good Luck

US宿舍仲要前後左右幾棟都係內地人

放心！
日落廢國唔封支那, LONDON依家同你一齊攬炒！

倫敦確診首宗新型肺炎個案 全國第9宗

英國確診第9宗新型冠狀病毒個案，也是倫敦第一宗。

這名女子日前由中國抵達倫敦。衛生官員說，患者在中國受感染，已轉送倫敦一間醫院治療。

英國傳媒報道，患者是中國籍女子，抵達希斯路機場後出現感染徵狀，當地星期三下午確診感染。

另外，53歲男子史蒂夫沃爾什康復後已經出院。這名商人上月底在新加坡參加會議時受感染，回國前在法國阿爾卑斯山一個滑雪度假區，傳染給11人，被形容為「超級傳播者」，其中5人返回英國。

會唔會停 Premier league?

Brighton 咁多gay bar 好難唔傳

Btw Brighton pier閂左未

以前成日落Brighton去個pub crawl

P.S. London無人帶口罩咁劑

英國法國與日本一樣，作死

因為佢哋個心態覺得係小事,
係媒體炒大

唔會啦

NHS話做過research 戴口罩冇用

內乜鳩地

唉 英國連口罩都冇得賣 我係amazon訂要等大半個月至到

英國都驚
你估真係外國讀書條命就矜貴啲咩

英國到而家都唔封關，仲左膠當道，叫我地 be kind to anybody
啲大陸人不斷透過一切方法逃離中國，英國啱啱好接住曬

白禮頓主場就喺學校門口
嚟緊好似有一場，到時人滿為患
Brighton疫情勁過香港不是夢

街邊仲見到有

求指點 邊度有

其實係無太大用
你surgical masks防唔到airborne droplets
係擋到d鼻水啊咳啊咁解

住private student accommodation
嗰啲真係要小心
大陸人聚居地

咁歐洲暫時都係得意大利封姐…

其實擋下飛抹已經好好

我覺得surgical masks係要全城帶先有用,
得你帶其他人唔帶, 佢哋噴出嚟嘅你依然係會中招

英政府唔想英國都搶口罩姐 香港呢幾日都好多所謂醫生走出泥話戴口罩冇用
政府技倆玩到2020都仲有人信

係英國嘅巴絲有冇開始戴口罩
搭tube開始見到有人戴，但都唔多

周圍既人都柒下柒下就囤積一下防護用品先啦，唔使到時先四圍撲

Airborne 冇乜用 但droplet ok 既
而家擋到幾多得幾多啦

Asian 有一半戴
鬼佬一個都冇
不過隨著時間耐咗同確診多咗
開始冇咁歧視

好撚想食black pudding
有腸衣個隻

好掛住Brighton 間riddle & Finns

未戴 但見到有人咳會即刻行到勁遠

同學仔，你咁就唔岩啦
請參考返BBC報導同NHS指引
唔好帶口罩，有病就留係屋企等死，覺得有懷疑就打111
我地英國係extremely well prepared架，雖然唔知pre左乜，總之就extremely well啦

撘DLR鬼佬見到我帶口罩即刻跑哂去第2卡包車咁款

咪撚讀囉

大支帝國

我內你老母

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

搭Tube戴會被仇視，好似我有病咁，所以都唔太敢戴
最多係行到市區邊邊先搭車出Greater London，市區都係行路算喇

俾啲大陸人買曬喇，要嘅都成1 至1.5磅一個口罩，實在太貴喇

Agger

brighton好似特別多支那狗

我屌，5件已超沙屎！
唔怕，老媽子話出左國命都硬d既，有中都留翻比包頭中！

辛苦晒巴打
建議你整件hoodie 寫住 im not chinese i domt have virus

撘tube有戴 然後唔會有人坐我隔離 個個見到都彈開

如果在London 既人要口罩 可以留tg 🙏🏻 我有

你係咪要 留tg

係鬼佬未開始戴前,
係唔好戴

鬼佬係好ON的

支那帝國英格蘭省

米蘭有韓妹戴被鬼佬踢落路軌車死咗

TUBE真係咪戴, 鬼老好ON的

未...西南海邊！

我都喺Brighton

到佢地要戴嗰陣先買就已經天價口罩
英國鬼佬注定要有啲災難
啲官僚制度養到佢地市民唔識見世界

that's fake news

@KingX31A
Many Thanks

天價口罩？
你未免太樂觀
倫敦撚有罩賣？
鬼佬發覺要買嚟戴時, 佢地先會發覺無晒

英國鬼係真ON, 唔係扮的

意粉一反常態, 醒咗

點FAKE法, 我無跟開

其實今次最大嘅問題唔係病毒，係人心
啲人跟本冇意識，仲以為上次SARS 冇事，今次唔會到佢地

啱啱係日本飛返香港 個鬼佬落機先來戴

我冇帶到呢方面嘅資料喺手

冇跟開就咪9up啦
個故仔係支那人作出嚟 純粹交通意外

其他都變超級傳播

好彩當初冇揀到US

最大問題係西方所有醫療危機管理層
全部都信支那數據
成個risk management就錯撚哂
連德國啲大學都係咁撚on9

會唔會降班

乜嘢SOURCE話係純意外?

Besondere Vorsichtsmaßnahmen wie etwa das Tragen von Mundschutz sind im Alltag unserer Universität derzeit nicht erforderlich
間大學都仲係話帶口罩係冇需要

德國總理本身ON

成個國家都極ON

左膠大愛到連坦克都唔夠

1.5磅一個
試用搵d用filter既口罩？

樓主可能聽左流言，嗰個人其實係香港人黎發燒之後俾人送左上白車，跟住run左d test放咗返黎。
暫時應該係感冒
不過d大陸人真係冇口罩
利申sussex讀 識嗰個人

林鄭 CONNECTED

叫佢去武漢唔戴罩吸兩啖

講到明5個確診
英國人就有種'mask is for the weak'嘅概念
日日返學出街個個唔戴口罩
真係咪話唔驚

但鬼佬自己都係咁咳
咳就唔WEAK
唔撚明佢地

坦白講英國政府虛心少少
唔好自大覺得好有能力處理隻毒
要市民主動幫手合作衛生啲
就可以好有效管理到唔spread

Lewes Court巴？

RIP

冇撚有錯
屌佢啲鬼佬咳撚到肺都出埋嚟都唔撚掩口

等睇一半英國人奶野

所以變日落帝國係有原因

仲有各巴打絲打留意下自己個黑廁有冇異味
啲dorm啲渠好撚廢

多撚謝wo原價

你自己追返嗰個post啲新聞啦

洗唔洗貼埋錢俾你?

唔大體之餘仲會俾支那人圍
冇事都變有事

依度無人會戴口罩
啲鬼公共衛生意識又低到仆街
同啲支那人有得揮
而且正正因為無意識基本上無地方會買到proper口罩
都咪話唔驚，一爆可能爆到仆街

Agger
啲大陸人前幾日派中國學聯嘅傳單 “武漢加油！中國加油“ 係咁塞過嚟，又人多，啲眼神又好兇咁，都唔知接好唔接好

英國比人鬧日落帝國真係冇錯

支那係碗麵加左人民幣就食到雪雪聲

諗住tory拎完majority加bojo會右返啲
點鳩知真係講鳩中晒，bojo係終極大政棍
咩都係得個吹字，雖然早知佢個底都係花，但佢連華為都唔敢封真係算鳩數啦（btw依排佢想加警力打恐怖主義，咪撚俾我估撚中喺佢治下嘅英國好快就行香港警暴後塵）

送畀你好無

得個少少個案就驚到瀨屎咁

支那玩緊病毒戰假想敵維穩啦
真係咪撚痴埋去

亲，没事兒

Sidmouth!

英國人都好似你咁諗，得2%死亡率姐，大家驚到瀨屎咁
但呢個campus裏面最少有2000大陸人，中咗招又唔出聲四圍走，啲人仲要唔戴口罩
真係好驚會爆鑊勁嘅

我朋友係 pharmacy 做，都話無貨入

鬼佬準則係有事先戴，各巴C小心！你戴能左的鬼真係會屌鳩你帶病毒黎！暫時醫學槍明地區死亡率好乸低，米能怕jet！

之前啲大陸人先喺學校圖書館出面恃住打完手足嚟
學校仲要好似冇乜理到咁

由佢囉，自己防好自己算
人地國家公共衛生真係唔係好關留學生事
佢地爆就自然有制度去調節，冇就自己食返後果，唔似得香港係明撚知個政府係要殺鳩香港人，要靠民間提醒

Northfield bar

佢地政府係on9
但至少唔係想屠殺市民

吸收咁多大陸人， 報應終於到

睇住嚟啦
支那國力跌緊，啲效果好快會嚟，一定會
依幾日支那國務院打晒開口牌驚有大裁員潮，真係嗅到燶味㗎啦

大陸人真係仆街到

安慰安慰

Many thanks

可能啦，你當係防自己隻手摸帶到細菌入口就👍🏻

Brighton too已經開始屯積濾罐

嗰480個武漢旅客到底搵番未成日凝住佢哋是但一個上tube走一轉倫敦都收硬皮

仲有一件事發生喺我朋友身上
我朋友有英國居留權，同個大陸妹一齊（冇居留權）。為咗逃離中國，個大陸妹竟然水9我個朋友結婚，咁就可以用配偶簽證。兩個人識咗一年幾話結就結，條仔又真係純，真係天真，諗住人地真心同佢一齊。
大家都私下叫佢諗清楚。唉，兩個人都未摸熟對方就咁落搭

支那陰道有毒架

搵緊搓手液同消毒藥水

Coventry多好多

Saver 有

East slope bar 改咗之後好似好正

內你老母

Take Care

而家連Eat Central 都只係外賣番房食
唔敢落bar 喇

撘埋central line就不得了

Superdrug有

咁又唔洗 take care, 巴打自己要小心啲
利申：已quit 垃圾U，返左香港

無嘅可以試吓Hove嘅大tesco

跨county part time PhD.

之前聽講有大陸人喺 Central Line 嘔

隔住半個地球 得5單都喊苦喊忽
如果你係香港會點

笠多個袋屌住先囉！

多謝資料提供 So much thanks
聽日落堂即睇

East slope bar仲係到？
佢個barbecue rib真係好正

死撚緊 d毒焗幾日都散唔到 記得第一次撘central line撘到差d嘔

我住 devon 大學在 hamp蛇！

BBQ rib真係無得輸
雖然都係Iceland貨仔

搵日試試先

啲人見佢嘔第一時間走開，都冇人敢幫佢

好懷念east slope bar
BBQ rib 跟薯仔同埋佢啲hot Wings

人生有好多身不油己既

明白人喺香港係會己經見慣大場面
身在異鄉為異客 係會缺乏安全感
又冇話事權 對比支那人又少數
白鬼又唔識分當你都係支那人

Thx for 更正番

要講香港應該危機仲多
所以做好哂個人防護措施
有必要宿房門口都唔好撚出
唔好等爆到大大獲先後知後覺

Btw 內你老母

內地人
支那垃圾
香港嘅內地喺錦田

日落帝國

Mozzarella fired +可樂
香港食唔返

Sor 我知錯喇

「內地人」咁就抵你死啦樓豬下世小心啲

咪學吓鬼佬觀點囉，戴外科口罩擋唔到隻病毒。
成日話擋飛沫，咁你以前又係咪成日俾人用飛沫噴?
香港果d自己一個喺私家車入面戴口罩，條街空蕩蕩一條友行又戴口罩，仲變態。

本身仲諗住book火車去Brighton再行多次seven sisters 宜家都留返係london了

香港年中就有唔少廢老俾啲支那陰道呃到連公屋都無撚埋
咁都仲可以俾人老點，你個fd真係攞去回收都冇人收

Seven sister 應該都ok ge
Weekdays嚟

Agger

仲有啲鬼仔好撚鍾意吐口水，呢樣唔係好支那好多

太多大陸人

呢個真

咪就係離地廢話囉，人口唔稠密既地方就無用，倫敦呢的？地鐵完全唔消毒，車的站又細，遊客又多，逼過香港添呀，唔戴口罩就食花生睇大爆發啦。

唔好周圍去喇。

呢家野，整幾個可再用既都一定好過無。

我都係sussex 所以我無返過學

好似有paper話至少要有八成人戴先有用

幾多歲先
咁快結個企圖真係好明顯喎

後生都落搭啦 點只廢佬

唔過30
私隱唔講太多 唔算後生 但點都唔應該啦
男睇落係半黃半豬，女嘅係小本粉紅
真係唔知可以講咩

小粉紅*

粉紅在粒的就話啫，響個腦就含得能橡皮糖啦！

同我地腥港比算得咩

好似收咗皮

我
帶咗兩個星期

我都係你住邊

報定immigration話懷疑假結婚，留定個底比gov

市中心附近

我都係日日hea緊

East Slope Bar上年收咗皮啦 East Slope都翻新咗

London都有確診

日日留係屋企唔出街了

但係final year 間唔中都要返去

仲有好多鬼婆話覺得痊愈度好高 信曬中國個所謂官方數字

搵pewdiepie

US 即係 University of Sussex

內地 咁抵鳩你

佢地係支那賤種

Brighton 面積幾大

我一個都買唔到呀，可唔可以分十隻八隻比我
Tg: hahahawawawa

Central line 污糟到仆街平時好地地搭完都覺得太大塵周身唔舒服

開工！開廠！開城！發大財！

Brighton多大陸人讀 周街都係
少d出街同埋少d去賭場
買嘢就上網asda又好 點都唔出街啦

撘完d鼻屎全部都係黑色

驚閪咩

支持你咁做
俾人圍住咳唔好喊

佢high咗野
你認真考慮理唔理佢

香港仲危險啦

咩內地 , 支那人先啱

半黃都唔忍得小粉紅啦
同小粉紅連frd都好難做仲拍拖結婚

屌 我都係brighton 驚撚到閪咁 得一半香港人戴口罩 一戴口罩就比班英國人望好似前世未撚見過人戴口罩咁

你寧願俾chinese 圍定俾local white trash bully?

真 嗰種仇視嘅眼神 好似我殺咗佢父母咁

啱呀 be kind to anybody
英國啲左膠真心冇得救

咁其實唔止Central Line
成個London都好污糟

呢個真 我都係買Asda好喇

操你媽的 別戴口罩呀

後面幫佢加句
but fucking chinese 囉

Midland表示啲支那狗都係唔戴口罩
成個town好似得我一個會戴咁
不過命仔緊要 你點睇你既事

屌你個6500 98年造
你知唔知豬咀得5年shelf life

11年*

air tight
就得啦

你要確診50個既香港安慰你？

矽膠會老化架

所以呢？

重點5係air tight 咩